[遍地開花] 連最仆街嘅食環署都作反啦

朋友無連登ac 代po，來自食環職員嘅信！！！

致香港市民：

近日在元朗發生了令人震驚的嚴重暴力襲擊事件，在事件中一群有組織的白衣人手持藤條、水喉通等不同武器在元朗街頭及西鐵站內對市民作出無差別攻擊，血花四濺。當時有市民曾多番報警求助，但警方並沒有適時履行其保護市民的天職，致使多名市民遭到嚴重傷害，而西鐵站內的設施亦受到毀壞。

我們譴責任何暴力的行為，更對有關人士攻擊手無寸鐵的市民、記者及婦孺的懦夫行為表示強烈憤慨。即使該宗事件與政見有關，但此等暴力行為完全漠視了香港人與生俱來言論自由及參與政治集會的權利，亦是不能接受及令人髮指。

我們都是一班服務市民的公僕，即使角色不同，我們與市民都是「兄弟爬山，協作努力」。如果再有類似情況發生，我們定必挺身而出，保護香港市民。

我們促請警方盡力徹查，將相關的暴徒繩之於法，亦追究幕後的黑手。我們亦寄語香港人：當有人想散播恐懼時，我們更不能恐懼。在這凶險的時刻，我們更要團結。

「湛湛青天不可欺，未曾舉意早先知，善惡到頭終有報，只爭來早與來遲。」
人在做，天在看。

香港人，加油！

一群也是香港人的食環署職員上

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

光復香港
時代革命

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

遍地開花
光復香港 時代革命!

推

.

謝謝

香港城管

好感動
遍地開花！

push

食環好嘢

多謝你企喺香港人呢邊

要推一推先

我無嘢講

遍地開花

光復香港
時代革命

7.27元朗見

開花

仆街食環署（香港人）

巴打好嘢

光復香港 時代革命

香城online更新-最新兵種
草叢伏擊兵！！！

Respect

點解得食環係過膠咁cheap既？

好多部門都係，海事、水務嗰啲

水務 膠卡黎架
不過頭先見到機電都係過膠

我無野講

PD都係

不過食記都係大多藍絲中立撚

屌食環

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

畀啲時間洗走

代post

Push

屌咁就咪撚話人仆街啦

我個食環friend 叫我用呢個標題
佢以前同人介紹自己做咩公務員
會介紹自己係最仆街嗰個制服執法人員

小販主任的確係

不過唔係個個都會捉阿婆嘅
聽講都有啲良心職員會扮睇唔到

講蛇王嗰d捉呀婆要叫到差佬通常係呀婆死都唔聽人勸，繼續留喺度擺地攤。問心唔覺呀婆可以有特權，好多呀婆呀伯死牛一片頸唔聽人講擺住條路，以為老就大晒咩都做得

識啲嘢

心水清

食環狗

聽過阿婆俾人捉會扮暈 笑撚死

Exact7ly,有時d阿婆住私樓都出黎賣菜
佢地話係因為係屋企太悶..出黎就可以成堆姐妹傾下計
其實拉一次都係罰幾百
仲要耐唔耐先一次

唔關罰則多與少事，非法就係非法

雖然係啲minor罪行，但擺明捉到仲死撐真係好撚煩

有啲客成90歲，揸住三層樓，但偏偏樓下賣嘢，捉佢又唔係，唔捉佢又俾啲區議員屌

周時有

講真 冇食環就冇天琦 冇天琦就冇宜家
所有食環係成個民主運動功勞最大

又好似有道理

咁點處理好？幫阿婆叫車？

當然，執正嚟做

會唔會你幫佢叫車佢即時醒

正常應係通知控制中心先，之後再幫佢叫車

反了反了終於有衞生幫出黎
之前唔係小販管理主任就唔敢出名既管工職系既人

最仆街一定係黑警

係
我個食環friend 話以後無得介紹自己係最仆街嘅執法部門

又公子獻頭

有啲「客」？

代代朋友post

米傻啦，果啲所謂支持我地嘅政府部門員工，show 吓pass，作篇感性文呃吓like 就得，要佢地撥亂反正，拒絕上頭命令，或者做多少少不合作運動，冇可能。

其他所有政府部門都係，香港市民唔係感性到咁樣就收貨。

停止再like 再分享政府部門支持言論。認清敵人，敵我分明，恥與為伍。

違例者

自己報多，會㗎，去到急診室就突然無事

大Sir

別無他選

幫fd po

執法方式、同埋點運用權力，都好睇個個執法人員的。

上頭夾硬命令，會妨礙司法公正的。當然黑警爛到入芯，無得講。